覺唔覺肉絲成個尼爾人形

A2咁

想屌

你咩鄉下

乜水？

NieR:Automata A2

我話條女乜水

A cup妹

好正

彩英

姐係乜水

乜能野肉絲
樓豬講著通話？

海天一色嘅Rose

普*

佢成日著肉絲？

佢愈來愈似伊藤潤二啲角色